【支那外交部亮劍】美國軍方稱兩艘美軍軍艦通過台灣海峽

（原標題：快訊！兩艘美軍軍艦穿越台灣海峽）
據路透社剛剛消息，美國軍方發言人聲稱，兩艘美國海軍軍艦5月22日穿越台灣海峽。
美軍軍艦最近一次穿越台灣海峽在4月28日。針對美艦穿越台海舉動，中國外交部發言人耿爽4月29日表示，台灣問題是中美關系中最重要最敏感的問題。我們敦促美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，慎重妥善處理涉台問題，以免對中美關系和台海和平穩定造成消極影響。

美軍來了我帶路

口交部又嘈

美國講撚左， 大家一個中国理解唔同
同埋支那唔係最興 變哂歷史文件

認真

帶路之前打包碗豬潤米加凍檸茶比我回味下先ok?

豬潤咁核突都食

支國口交部又係得把口